就開學 大家千祈唔好欺凌同學

是咁的 本人強力譴責任何校園欺凌
大家千祈唔好做

以前細個比人蝦 其實最驚唔係比人打
而係被當空氣人
就算比人打 如果有老師幫手罰返個D學生
心入面都會平衝返D

但係個班唔同我講野嘅人
真係唔知點算
老師又做唔到咩....
個種絕望感先係最打擊性
每日朝早返學就諗起要比人當空氣成日...

杜絕校園欺凌!!

推

推呀
我同民建聯一樣好擔心班小朋友

如果熱愛和平嘅，無視對方都係一個好選擇
眼不見為乾淨

推推推

同意
比人恰既最高境界係比人當空氣

最驚係同我講野既人都會比人欺凌埋一份

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

無視佢哋
小息lunch time睇警察新聞同片、傾下時事

mon post 狗又要CAP圖了

齊心抗欺凌

快Ｄ Cap啦 Cap落黎宣揚抗欺凌

哼！我唔同你講野！

冷處理

最可怕你呢句都無
然後...無啦啦成個世界得返自己一個

同學仔要相親相愛

推!!

啱，同學仔是無辜的
唔好欺凌同學

原本最fd嗰幾個都無視佢係最大威力

無錯

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

唔好啊

狗乸到時向學校投訴「冇人同我個仔講野呀」
諗起都好笑
個老師都唔知可以點做好

可能會轉校....
但傷害已經造成...
好唔想見到呢D事發生
希望大家都可以心靈健全咁成長

自推

守護校園

要開開心心上學去

推 重建快樂校園

有冇多啲花招可以分享吓我出招先，佢入厠格就成桶水倒落去

轉校都無用

要隱藏父母職業囉
但係屋企係住警犬宿舍 都好難暪

係，樓主講得好岩，以前中學試過比人排，一開始比人掟個書包出走廊都覺冇乜大不了，去到全班當你空氣一樣，傳回條專登skip過你、你本作業經常因爲見你唔到既原因放番係老師枱，個下心理壓力大撚到想死，日日放學真係解脫黎

我親身領教過，知道非常痛苦，所以大家一定唔可以咁對同學！

真心
其實老師幫唔到咩手
因為朋友呢種關係係無得逼

龍生龍，鳳生鳳，警犬的兒子會咬人，唔想比佢地咬就要先下手為強你明唔明啊？

插手你仲死左兩錢重
無下限式行動升級，到時唔止成班，係成級一齊玩你⋯⋯⋯

不要再說了
陰影要來了!!!!

唔好欺凌同學，以前最驚比人排斥。唔同我傾計唔俾我抄功課唔同我食lunch
大家記住同你屋企仲返緊學既親人講聲應該點做最好

其實比人當空氣幾好，幾自在

ching你個名

警犬個仔無資格

巴打果然豁達
毒來毒往

本人強力譴責任何校園欺凌

mom post 狗
全家落地獄

我係真心架!!

除咗比人當空氣之外，上上下堂見到有人對自己陰陰咀咁笑又係好慘，希望大家唔好咁做

推上去

推!!!

有無中學生會響應呼籲拒絕欺凌呀

世界紀錄係一個學期買幾多次教科書

盡量唔好咁啦
好可怕.....

睇下another啦

成堆人望住你陰陰咀笑
先恐撚怖
大家千其唔好咁做

咁又唔好
一定要同佢地做好好朋友，溝埋最好
到拎到信任時，再一腳踢走佢地

心理一世有影響

千祈唔好啊，上體育堂可能兩人一組㗎，到時見到一個人企喺一邊就唔好啦

中出即？

呢知會唔會喺扮隊友陰尻你㗎
幼犬不了

boycott is legal

你地好衰!!

唔洗欺凌
欺凌既話你同D狗有咩分別
當佢冇到
唔同佢講野
唔同佢食lunch
唔同佢一組就得

拒絕欺凌!

唔好推啊

推上熱門 守護幼犬

真係唔好，攪到人自殺都唔知入點算。

唔希望有人死

其實欺凌係唔啱架大家

我地對欺凌行為予以強烈譴責！

推多下！

其實我覺得禍不及家人 小朋友係無辜 屋企人係狗佢都控制唔到 而且校園欺凌真係好慘

強烈反對一切欺凌行為 ，
請大家幫推

其實罷工罷一兩日係無用

我認為女幼犬要主意安全條街有
好多壞人架

打人
串人
當佢唔存在
三樣各有各仆街

小朋友喺無辜㗎

岩呀 周街都暴徒

其實好多犬嘅仔女都係深黃

岩呀 所以唔好杯葛同學仔

首先明白學生有光環大哂

1。基本上每日FULL GEAR 返學表態，無人拉到你

2。放飯揀D 非藍絲餐廳，佢地無左學生條數一定仆街
搵幾個人Lunch 門口係佢地餐廳門口叫人唔好入
如果驚既，可以學校門口宣傳定

3。早會好多學生講野
要係老師唔知情況之下表態
等D 藍絲狗老師屌你唔到
同佢講：「你教通識「不知道」，我咪自己亂講，記我缺點丫笨柒」

4。杯葛黑警個仔/女，唔同佢地食飯

5。天主教基督教學校可以引用耶穌同聖經故事去比喻中共港共暴政，不恥林鄭叛徒

6。你記住，和理非既話做咩都唔洗驚
比學校就算記缺點，對你前途零影響
一樣入到HKU，一樣可以去外國讀書

深黃咁要比壓力佢
等佢杯葛佢老豆老母

千祈唔好欺凌

true

我細個成日咁玩
有個同學比我地玩到嬲到癲左

其實係最fd嘅都係曬隔離班 自己俾同班人bully先最sad

小息同lunch
用班房projector播黑警打人片

咁都叫有朋友呀

你地如果杯警察仔女
佢地真係可以同類圍威餵
好慘嫁

反欺凌

係呀

唔好打人同欺凌人
咁係唔啱

但係想同邊個做朋友係自由黎

日日返學周圍同人講
喂佢老豆/老母做差佬黎嫁
唔好同佢玩呀
廢事俾人打啦

ching唔好咁做呀
好慘架人地

俾個貶義嘅花名佢地！

唔好同犬仔講野
反正佢地都當你地曱甴

班狗仔準備好玩單機未?

pushhhhh!

發夢見到有人唔知做乜成日畀同學整爛個locker鎖
啲書同個書包又成日無啦啦濕曬
分組又成日單丁咗出嚟冇人理
大家千祈唔好咁做啊

停手呀

其實而家啲中小學咁鍾意玩合作學習
時不時都話要分組討論
大專嘅話就可能要做group project
如果分親組都冇一組想要真係好陰公㗎
大家千祈唔好咁做啊

我哋唔好欺凌佢哋
換個方法
感化佢哋等佢哋都支持反送中

「要令敵人成為自己的盟友」！

無錯！

屌 細個試過
以前小毒毒 手腳慢熟個班group左就無人組
勁尷尬

非我族類，無視就好，當佢地係空氣個感覺超爽

721 811

千其唔好當佢地冇到啊

同學記住做返正常人就得
唔駛理d 不同物種例如畜牲

但係咩都冇做過受牽連真係幾無辜

係囉 好慘架

無人係無辜嫁

比人教過第日就會好乖

空氣人有乜咁大影響
冇人同佢講野咪自hi
最傳統個種係佢背後整佢d私人物品先係最難頂

唯有同人講老豆老母做消防

ching張圖幾好 借分享

樓主其實講得幾好
你真係打佢、恰佢，只會令佢走去另一個極端
但反而唔主動理佢、佢主動就禮貌婉拒佢
直到佢問點解時就斯文咁覆佢
用群體壓力迫佢細想老豆究竟做緊咩野